Er waren de vier zwartgeblakerde muren en een geroeste ijzeren ring in een van hen.
"Geef die fakkel langzaam langs deze muren, zodat ik ze kan zien," zei hij Defending naar de turn-key.
De man gehoorzaamde en Defarge volgde het licht nauwlettend met zijn ogen.
"Stop!
- Kijk hier, Jacques!"
